本人有意成立娛樂台彩元天使護衛隊

以後邊個話佢柒鼻 / 空降X我地就群起而攻之
who join
1. 社會主義者佛利民 (元首)

空降天使金彩元

2.邊狗 (洗版)

3.MML癲犬(傻鳩)

硬係覺得條女有唔少黑暗面 只係收得好咁解

邊位？似食蟻獸嗰個？

攻

仁美似你形容多啲

你知唔知我打死左幾多個ONCE同PD489

彩元咁qq都有人反

多人想G再講

個LIST長撚過萬里長城

我有個friend跟佛洛伊德搵食
佢話反牙元嘅人通常bb仔時食唔到奶

開比李彩演仲好過啦

李彩演比人攻擊得仲多

真
樓豬講得巧岩

樓主講野一針見血, 但容易得罪人
聽人講過佢有尼采影子

講還講唔好講仁美pls 最多我收返

wow
好少見thug開嘅清用情貢深

D韓狗真係好On9 成個小學雞咁 係唔係都開Post
我係izone飯都咁講

對矮+q+鼻唔柒既女囝冇抵抗力

由佢牙哥入手可能會容易啲

(仁美牙哥掩嘴笑)

彩演咁強大嘅女仔唔會有事